如果中共是由民選出黎，你仍會反中共嗎？

如題，當然呢個係唔會發生

繼續反比正評
唔反比個負評

如果真係民選 即係大部份人都支持 反黎都冇意思

將中共轉左納粹黨, 睇下大家會唔會諗多左野

中共定確係當時大陸人既選擇

如果中共由民選選出
啲票都一定係用錢賄賂返黎

希特拉都係選出嚟

點解唔反？
民選唔係無敵
就算我有份投中共，佢無做到佢應做既野我都有權反
我投佢，係佢要兌現對我既承諾，唔係我要支持佢既承諾

公平公正公開既情況下，唔反

你最好講清楚係北韓式假選舉、新加坡果種competitive dictatorship 定真係liberal democracy

國情問題， 北韓都係民選總統

我點信

中共關我撚事，我有份投咩，就算比你投，一定整個功能組別過你嘆，唔好對支那咁多幻想

由蘇聯提供軍火，蒙古、北韓出兵協助大陸人民選擇

好簡單講句

阿基諾三世, 都係民選出來

唔通香港人就唔可以反佢??